Router求推介

小弟最近申請咗netvigator嘅2x1000Mbps，想換個buget一千左右嘅router，求神人推介
另外2x1000Mbps要唔要喺router到set啲嘢先有兩條獨立互不干擾嘅效果

你想玩咩先
一線主線 一條副線
定係分開用
定係咩

asus tplink

垃圾

一條比自己用，一條比屋企人用

其實2x1000要點set
dual wan mode行唔到，因為同一個ip，做唔到load balance........

邊撚個on9同你講係同一粒IP

唔記得，定係同一個subnet

agger
tplink我壞左2部..依家用緊dlink 好似幾好